—人—個電話號碼

2180000

你漏左個0

81028332

30624700

999

30624770

咁都有得笑

534202 37943

23892222

900 60 288 234

2343 2355

23382338

1823

53420213

82282232

24567111

69922113

81777778

9434 0634

173-173-173

1817

細個有個電話number係打去聽歌架
有冇巴打記得

0800 097 000

25908723